場波都未踢完就引晒班猁出黎打飛機

鏝過緊數呀, 等陣就4424 啦

0:1 嘻